港語學推免費文創廣告 助推動廣東話創作

近日廣東歌新興咗好多歌手備受關注，好多人都希望港語學可以有每日都出文介紹下新出嘅廣東歌同埋粵語創作。

要幫手撐嘅，又何止廣東歌？咁多年嚟我哋都建立咗好好嘅平台，累積超過4萬名關心香港文化嘅讀者，睇我哋長期提供嘅粵語文化資訊；但始終全職同事人手有限，淨係投入教育政策研究同籌辦社區文學活動，已經用咗同事超限嘅時間同心力，好難再搵人尋幽探秘，發掘優質嘅粵語創作。

但眼見呢兩年香港本土創作再次堀起，越來越多年輕人投身創作，我哋都唔想眼白白睇住優質嘅粵語文化創作，因為缺乏平台介紹而無人問津。

新嘅一年，我哋都希望做一個新嘗試，將港語學呢個平台開放出嚟，免費、免費、係免費俾大家去介紹自己同人哋嘅廣東話創作！

我哋唔會介意係商業作品，因為我哋都相信創作有價。你可以寫一段文字介紹、再提供有關圖片，無論係一首歌、一本書定一個毛公仔，只要係同粵語文化有關，我哋都會喺我哋嘅網站同各大社交平台照登不誤，因為我哋相信，讀者亦都會認同，只要係關於粵語嘅創作，都好應該畀更加多人認識！

刊登呢啲廣告都係費用全免！當然，如果你需要人幫手寫稿、影相、拍片，我哋都可以介紹返有良心嘅創作人，而佢哋都會將部分嘅營利捐返畀港語學😚如果因為介紹咗產品而多咗生意，更加唔介意你捐返啲畀我哋營運🤤

Any肥，搞咁嘢都係希望支持下小本經營嘅創作者啫。無論係文化評論以至產品介紹，請投稿至gongjyuhok@gmail.com，同埋留埋個電話，會有專人同你聯絡！

（都戴返個頭盔：本會保留採稿嘅最終決定權～）

#撐粵語 #撐廣東歌 #撐小店 #廣東話 #粵語創作 #歇後語 #粵語文化 顯示較少內容

推

撐